特區政府譴責美國公開官員個人資料 將保留法律追究權利！

The spokesman severely condemned the US Government for deliberately making public the personal information of Government officials.

"Such a deplorable move is no less than state-sanctioned doxxing that is a serious breach of privacy and personal safety. We reserve the right to take any necessary legal action," the spokesman said.

中旅社追究左未

派支那走狗去美國🇺🇸告鳩侵侵啦！

保留法律權利
保留反制權利

保留到永遠，阿門

國安法go

夠薑咪去美國拉阿侵lo

到底港共政權有幾自大狂妄？

真係以為中共班摺被軍夠美帝外星科技抽？

定以為香港仲有國金人地就唔緊搞你呀？

香港由你班中共傀儡上台就已經冇左

拉美國領使未

三萬警員終於有用 養兵千日

夠pop嘅話就沿住花園道由山腳行到山上高拉人囉

落機連講下自己點建
解黎都講唔到啦

Eh ..eh...eh .. halo, I’m police...eh..sorry sir...

一笑置之嗤之以鼻

保留
我保留我做蜘蛛俠嘅權利

蘋果記者個d唔見佢出聲

昇哥出咗聲，都無的追討

支那仲唔反擊亮劍？屌咁撚廢柒

我建議引導特朗普來港受審

從來都係自己做就光明正大
人哋對等還拖就係卑鄙無恥
唔係點叫支那賤種